\begin{thebibliography}{9}
  \bibitem{anleitung} Physikalisches Anfängerpraktikum der TU Dortmund: Versuch V201 - Das Dulong-Petitsche Gesetz. \url{http://129.217.224.2/HOMEPAGE/PHYSIKER/BACHELOR/AP/SKRIPT/V201.pdf}. Stand: Februar 2015.
  \bibitem{Wikipedia} Wikipedia Spezifische Wärmekapazität. \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Spezifische_Wärmekapazität}. Stand: 05.02.2014
\end{thebibliography}
